% Nombre de cractères différents

Écrivez une fonction \verb!nb_differents! qui prend en paramètre une chaine de caractères et
renvoie le nombre de caractères différents qui apparaissent dans la chaine. Par exemple


\begin{lstlisting}[numbers=none]
>>> nb_differents("bonjour")
6
>>> nb_differents("bonjour bonjour")
7
>>> nb_differents("")
0
\end{lstlisting}